呢個世界根本就唔應該有沽空呢件事

學 Elon Musk 話齋
你無樓點賣樓 你無車又點賣車
股票根本就應該係你相信佢就課金 唔相信佢就賣嘅交易
而沽空呢件事對科技發展 社會進步一啲關係都無
由此至終沽空都係莊家諗出嚟令富者越富 投機者無本生利嘅工具

今次揸爆莊家又好 揸爆啲痴住莊家搵食嘅散戶都好
希望呢單嘢之後 股票正式成為番有實力公司集資同融資嘅工具 唔係啲所謂監管人員或者大莊嘅遊樂場

We love the stocks because we love the companies

註：人總係自私 有得賺唔通唔賺錢 WSB 如是 夾手打爆空頭大佬嘅散戶亦如是
不過如果之後再無沽空 再無操盤 相信咁一定會係對未來經濟一場好有益嘅「革命」

成件事都好唔productive
果班對沖基金佬對個社會既貢獻就係搞到D公司執粒
Elon musk呢D先係值得尊敬既有錢佬

又唔係完全冇既 佢地揭露左好多支那公司做假數

不過今次沽過龍絕對係佢地走火入魔

銀行就可以將存戶嘅錢借俾人

公司做得唔好始終都會執粒 不過因為俾人低估佢嘅價值而唱淡沽空攻擊的確一啲都唔productive

借錢同沽空好似有少少唔同 沽空只有高買低賣 「對沖」嘅目的 借錢出去可以做好多有建設性嘅嘢

沽空機構係賤格
唔少妖股仲仆街
最近有間用ppt造車都造到4千億市值

你margin咪又係同一道理 你夠係用借返黎既錢買野啦

如果無沾空機構瑞幸係今日仲昆緊投資者
無得沽空賺大錢邊個會有動力做依方面research

唱好 枱高股價 就productive
好心讀下書先開post啦

呢啲公司只要無業績自然大家就會放棄 唔需要人幫手沽空

一間公司點解要人唱好/唱衰？

岩呀 咁既然唔洗唱好唱衰 咁唔關short selling事啦
咁問題係有HF惡意short selling質低個股價 你就吹到short唔應該存在

咁第時有HF幫啲垃圾公司抬高個價 係咪又要開post講long唔應該存在?

講得好啱 大家都應該好好諗吓孖展/衍生工具嘅價值

好多沽空公司聲稱自己係調查機構，實際上係1成做調查9成割韭菜

師兄講得好啱 根本買股票就係可以好簡單 你睇得起一間公司/相信自己眼光就買 買咗之後覺得賺夠/無信心就賣

佢research 完唔睇好，short；睇好，咪long。

沽空根本冇問題。如果覺得佢9 up，咪即係畀機會你低價入貨，唔明d人屌咩。

師兄誤會了 唔係想屌人買short ，只係想因為gme 等等討論一吓short（特別係nake short, 同其他工具）存在嘅意義 係咪無需要存在呢？或者佢嘅存在係咪只係買有數據嘅大細